減廢：出售舊 av amp

onkyo TX-DS777，多年前購入，運作正常， remote 已壞，有中文說明書，價 $300，有意留 tg